HKT48~#2 我櫻世界第一

HKT48

HKT48，由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單

Team H

隊長:松岡 菜摘

Team KIV

隊長:本村 碧唯
副隊長:宮脇 咲良

Team TII

隊長:山下 エミリー
副隊長:外薗 葉月

研究生

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

買!買!買!
Amazon傳送門:

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon條link太長唔post

喺net store都買到

Youtube片:

【MV full】キスは待つしかないのでしょうか？ / HKT48[公式]

【MV full】さくらんぼを結べるか？ [4期生] / HKT48[公式]

【MV full】ぐにゃっと曲がった [ダイヤモンドガールズ]/ HKT48[公式]

【MV full】隣の彼はカッコよく見える [プラチナガールズ]

相關網站

HKT48官方網站:

Youtube:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

幫推

留名

朝長美櫻

做咩有2個post嘅

Hi

依一個post已經停用

大家唔好推